星期日既遊行唔好再叫無意義既口號

6/9號當日既遊行，由於無大台集中大家叫口號，好多唔知係咩團體既呀叔拎住個大聲公好似好好玩咁，係咁叫人嗌「林鄭月娥，死八婆」「仆街」「食屎」之類既口號，雖然大家對佢都有好大既怨氣，但係我地要明白叫上面果一堆粗言穢語根本無意思，反而會比位人地入，我地最重要既目標就係「撤回惡法」。

所以，我希望星期日會出黎既朋友當身邊拎住咪d人叫呢一堆無意義既口號果時出聲制止佢地，集中翻火力要求撤回逃犯條例！

推

同埋無需要鼓掌

唔好叫啲官下台，一個下台又另一個，冇用㗎

同意 冇民主制度你掉幾多個特首上台根本冇用

一定係德文標語

仲有咪撚再唱今天我

鼓掌係比大家有位抖氣
撤回 拍拍 撤回 拍拍
咁樣會齊D

日頭遊行係有大台
連登仔控制唔到

69就係D人亂鳩咁嗌下台,勁少人嗌口號
而家個班下台,第二個上再通過咪一鳩樣

唔係講緊嗌口號果時拍手
係啲人拎咪話
嘩今日有超過幾多人 比啲掌聲自己先

係，要有統一、理性既口號
對事不對人
唔好人身攻擊

果D傻尻唔係我地可以control到

我要真普選

咪手：黑警！
群眾：死全家！！

一諗到就安已不
雖然好爽我都好想嗌
但好似會反效果

釋放所有因示威活動無理被捕人士

停止無理打壓示威者 撤惡法

「保護憲法」得唔得

要係佢地自high果時過去制止佢地，必要時候搶咪！

無錯！其實12／6號明顯情況好好多！大家槍口一致，要求撤回！

justice for 612 事件